如果港產片拍海賊王 會點選角?

路飛 － 周星馳
索羅 － 張學友
烏索普－張家輝
娜美 －邱淑貞
Franky－姜皓文
喬巴－張衛健
山治－李燦森
羅寶－邵美琪
Brook－陳輝虹
女帝－李嘉欣
艾斯－張國榮
薩波－劉德華
羅傑－發哥
雷利－狄龍
白胡子－洪金寶
不惡鳥－吳京
黑胡子－成龍
赤丸－萬子良
青雉－梁家輝
藤虎－黃秋生
紅髮－梁朝偉
紅髮手下－智叔
紅髮手下－張耀楊
紅髮手下－林雪
Big Mum－吳君如
明哥－任達華
羅－吳鎮宇
鷹眼－金城武
甚平－黃秋生
卡文迪許－陳冠希
巴特洛馬－余文樂
戰國－曾志偉
斯摩格－劉青雲

諗住咁多先

黃猿 - benz雄

識選一定係徐錦江做白胡子

徐錦江做果個神拳國王都得

索羅同烏索普唔係兩兄弟黎

膝虎 黃秋生無得輸

根本黃猿係抄佢

吳君如唔夠大份喎 點做big mom
一係魯芬 一係肥姐啦

欣宜－滑滑果實

羅賓?

卡普－吳萬達

咁啱想講

喬巴
屌又幾match

雷神 彭敬慈

羅寶

曾自慰係小丑巴基係基本啦

曾志偉做chopper啦

甚平又黃秋生 藤虎又黃秋生

巴洛克工作社：
Mr.1 黃德斌
Mr.2 陳潔靈
Mr.3 張堅庭
Mr.4 林子聰